（勞工法例撚）公司有無得逼我睇指定既醫生？

我平均一個月射2 日 但如果射波係連住假期射或者逢星期六日射 （前提係經常）
佢話可以執行病假管理
話收我醫療卡或逼我睇指定醫生
收我醫療卡我唔驚呀
但逼我睇指定醫生
我唔理佢佢係咪都吹我唔脹

首先法例上你請一兩日病假佢係可以完全唔出糧比你的好似係，之後就要睇返你自己contract

印象中係可以要求睇指定醫生名單
但唔記得係可以資方強制定要雙方同意

(b)凡僱主辦有認可醫療計劃，僱員在疾病或損傷期內任何時間，除非是留院病人，否則無合理辯解而拒絕在該醫療計劃下接受診治； (由1983年第57號第5條修訂；由1995年第5號第9條修訂；由2006年第16號第7條修訂)

paid sl 有咁既限制

如果要僱員睇指定醫生。僱主係需要承擔全部開支

講緊普通病假

我想知佢有無得強制逼我睇
但我有人權 我有我既自由
如果因為我有claim 返錢既時候
只要我唔用佢個醫療計劃
佢係咪無我辦法

樓主分清楚
首先1,2日病假本來就係公司福利

勞工法例本身只保障連續4日以上既病假

你梗係有自由睇醫生，不過你公司有權唔比有薪假你咋嘛